點用swift撰取網頁數字？

唔係整app
純粹用command line
Google左都搵唔到 有無keyword或方向

curl?

HTML parser？

Thx樓上兩位
剛自學緊 返去google